export const data = [
  {
    question: "Quien Gano el Ultimo Mundial?",
    choices: ['Francia','Uruguay','Brasil','Alemania'],
    answer: 'Francia',
    category:"Futbol",
    nivel:"A",
    id:"1"
  },
  {
    question: "Quien Gano la Ultima Copa America?",
    choices: ['Bolivia','Uruguay','Brasil','Argentina'],
    answer: 'Argentina',
    category:"Futbol",
    nivel:"A",
    id:"2",
  },
  {
    question: "Quien Gano el Ultimo Campeonato Uruguayo?",
    choices: ['Peñarol','Nacional','Danubio','Torque'],
    answer: 'Peñarol',
    category:"Futbol",
    nivel:"A",
    id:"3",
  },
  {
    question: "Quien no es jugador de la seleccion uruguaya?",
    choices: ['Cavani','Suarez','Messi','Godin'],
    answer: 'Messi',
    category:"Futbol",
    nivel:"A",
    id:"4",
  },
  {
    question: "A quien le gano uruguay en el 50 hito llamado (Maracanazo) ?",
    choices: ['Bolivia','Chile','Brasil','Argentina'],
    answer: 'Brasil',
    category:"Futbol",
    nivel:"A",
    id:"5",
  },
  {
    question: "Quien es el ultimo mundial de Basketball ?",
    choices: ['Argentina','Australia','España','Francia'],
    answer: 'España',
    category:"Basket",
    nivel:"B",
    id:"6",
  },
  {
    question: "Argentina llego a la final contra que cuadro?",
    choices: ['Brasil','Australia','España','Francia'],
    answer: 'España',
    category:"Basket",
    nivel:"B",
    id:"7",
  },
  {
    question: "Argentina llego a la final contra que cuadro?",
    choices: ['Brasil','Australia','España','Francia'],
    answer: 'España',
    category:"Basket",
    nivel:"B",
    id:"8",
  },
  {
    question: "Quien no es un jugador de Basket?",
    choices: ['L.Messi','M.Jordan','L.James','K.Bryant'],
    answer: 'L.Messi',
    category:"Basket",
    nivel:"B",
    id:"9",
  },
  {
    question: "Quien no es un jugador de la NBA",
    choices: ['L.Suarez','L.Ball','L.James','K.Durant'],
    answer: 'L.Suarez',
    category:"Basket",
    nivel:"B",
    id:"10",
  },
  {
    question: "Quien gano Roland Garros 2021.",
    choices: ['Roger Federer','Rafael Nadal','L.James','Novak Djokovic'],
    answer: 'Novak Djokovic',
    category:"Tenis",
    nivel:"C",
    id:"11",
  },
  {
    question: "Quien es el Nro 1 del  Mundo",
    choices: ['Novak Djokovic','Roger Federer','Rafael Nadal','Dominic Thiem'],
    answer: 'Novak Djokovic',
    category:"Tenis",
    nivel:"C",
    id:"12",
  },
  {
    question: "Cuanto puntos tiene el Nro 1 del ATP",
    choices: ['12030','9850','9125','8470'],
    answer: '12030',
    category:"Tenis",
    nivel:"C",
    id:"13",
  },
  {
    question: "Quien No Es un Jugador de tenis",
    choices: ['Rafael Nadal','Roger Federer','Ricardo Tapia','Dominic Thiem'],
    answer: 'Ricardo Tapia',
    category:"Tenis",
    nivel:"C",
    id:"14",
  },
  {
    question: "Cual no es un ATP Mundial",
    choices: ['OPEN DE AUSTRALIA','ROLAND GARROS',' WIMBLEDON','COPA NORTEÑA'],
    answer: 'COPA NORTEÑA',
    category:"Tenis",
    nivel:"C",
    id:"15",
  },
  {
    question: "Quien es ultimo Campeon de la Formula 1",
    choices: ['M. Verstappen','S. Perez','V. Bottas','L. Hamilton'],
    answer: 'M. Verstappen',
    category:"FORMULA1",
    nivel:"D",
    id:"16",
  },
  {
    question: "Quien es el maximom ganador de la Formula 1",
    choices: ['Juan Manuel Fangio','Michael Schumacher','V. Bottas','Alain Prost'],
    answer: 'Michael Schumacher',
    category:"FORMULA1",
    nivel:"D",
    id:"17",
  },
  {
    question: "Cuantos titulos de formula 1 tiene Schumacher",
    choices: ['10','5','7','4'],
    answer: '7',
    category:"FORMULA1",
    nivel:"D",
    id:"18",
  },
  {
    question: "Nacionalidad de Niki Lauda",
    choices: ['Ingles','Austriaco','Polaco','Argentina'],
    answer: 'Austriaco',
    category:"FORMULA1",
    nivel:"D",
    id:"19",
  },
  {
    question: "Nacionalidad de Niki Lauda",
    choices: ['Ingles','Austriaco','Polaco','Argentina'],
    answer: 'Austriaco',
    category:"FORMULA1",
    nivel:"D",
    id:"20",
  },
  {
    question: "¿Quién tiene el récord mundial de crol? ",
    choices: ['Kyle Chalmers','Kliment Kolesnikov','Caeleb Dressel','Tyson Fury'],
    answer: 'Caeleb Dressel',
    category:"Olimpico",
    nivel:"E",
    id:"21",
  },
  {
    question: "el récord en natación con ocho medallas ganadas es para: ",
    choices: ['Ian Thorpe','Michael Phelps','Caeleb Dressel','Emma McKeon'],
    answer: 'Michael Phelps',
    category:"Olimpico",
    nivel:"E",
    id:"22",
  },
  {
    question: "Tokio 2020, Quien fue el pais mas ganador segun respuestas ",
    choices: ['Brasil','Japon','Gran Bretaña','Argentina'],
    answer: 'Japon',
    category:"Olimpico",
    nivel:"E",
    id:"23",
  },
  {
    question: "Tokio 2020, Que nacionalidad es Sunisa Lee,oro en la final individual femenina ",
    choices: ['Usa','Japon','Gran Bretaña','China'],
    answer: 'Usa',
    category:"Olimpico",
    nivel:"E",
    id:"24",
  },
  {
    question: "Tokio 2020, ganador de 100 metros estilo libre en natiacion ",
    choices: ['ian Thorpe','Florent Manaudou','Caeleb Dressel','Bruno Fratus'],
    answer: 'Caeleb Dressel',
    category:"Olimpico",
    nivel:"E",
    id:"25",
  },
];
